點解上網碌卡有時要SMS驗證，有時又唔洗？

消費上限有關？ 有時要簽卡有時唔洗
idk

零售商決定用唔用Visa / Master 驗證

Visa / Master 驗證 係保障商戶 唔係保障你